開部戲講陳同佳應該叫咩好?

電影名 故事大綱?有請高人指教

刺激2019

六月風暴?

一觸即發之三次世界大戰

一粒精蟲的禍害

一頂綠帽的故事

大粒墨傳奇

消遙法外

大粒墨殺人事件

冇心情自首之送中風暴

時代革命

新蝴蝶效應

幕後玩家

綠色的痣

綠帽革命

一念地獄

綠帽

第三次世界大戰前傳

痣障殺人事件

香港國起源

精蟲風暴

我要住豪宅

癦旋風

陳同佳

陳同佳之亂

佳大歡喜

拔粹有個大仆佳

安安佳佳

共孽，亡黨之路

劇名：育魔使徒

故事大綱：
故事講述一名低B仔係臺灣殺死自己女友後棄屍回港但被發現，但因為低B仔係臺灣嘅犯罪行為並不單止殺人，而且因為身份嘅問題而成為左一個執法灰色地帶，展轉之下成為新聞焦點。

言而當下香港市民都只係將事件當成一件悲劇去睇嘅時候...一個廢老女人同一班無能又自作聰明嘅人就想借故去做一件意圖討好大老細之餘又以為能夠欺騙大眾信任嘅事......“惡法”......

正常人類嘅智慧並非容易欺騙，更莫講係會因為呢條惡法嘅誕生而受威脅嘅一眾人，除之而引發起一點足以燒毀一切—煉獄之火嘅火種...

人類史上最偉大嘅存在—貪婪
既能夠令文明進步，亦能夠毀滅一切...而一班廢物無止境嘅貪婪同腐敗加上手中掌控住由人民賦予嘅權力，以白癡一樣嘅腦袋想去強行通過惡法去獲得自己嘅利益...
言而，人民就以一直以黎最常用嘅“遊行”方式去嘗試同呢班廢物溝通...

但被貪婪同腐敗植根嘅心又點會在乎，自己嘅利益同背後嘅目的，就用生化武器同暴力去剷除妨礙佢地享樂嘅人民...
當然，官迫民反一詞都用唔上，官迫民“衛”就成為一切對立嘅真正開始......

同時間，低B仔係一海之隔嘅遠方享受住溫飽去睇關於香港嘅新聞，心中只係諗住只要立唔成法同唔返香港，自己就可以一如以往開心過日，又可以溝女又可以出自傳挖錢，話唔定2000尺大屋入面加幾個2000尺唔係白撞會日日同佢上演活春宮等等嘅美夢......而正因為佢嘅低B令佢樂在其中之際...惡魔已經因為佢所打開嘅罪孽之門兇涌而出...而且果班老廢物更加將自己嘅本性解放出黎，準備享受姦淫與殺戮......

而鏡頭一轉，和平嘅集會遊行係不停嘅單方面警暴襲擊同衝突之下已經再唔能夠不自保嘅人民，再次以一塊用支架撐開嘅布做抵禦槍炮利器嘅防護用具去對抗一班權力放縱，獸性畢露嘅惡魔...

一個黃色嘅身影...然後一個接一個嘅+1...真係能夠喚醒沉醉係慾望中嘅一點人性？

答案係：唔會！絕對唔會！！
呢班惡魔有見及此更加展現獸性，連表面嘅皮囊都不顧，只以一套制服去包裹自己，姦殺棄屍濫捕而黎嘅男女...就連12、13歲嘅兒童都變成佢地性慾嘅玩物玩弄，盡管滿地鮮紅餘溫已散...依然樂在其中再將佢地沉於海中，更甚至全祼棄屍指為自殺“無可疑”。

政見不同帶黎更多問題，利益將人劃分，甚至令一部分支持惡魔嘅人想加入惡魔嘅行列去背棄人類嘅文明。

另一方面，臺灣即將釋放低B仔，低B仔係獄中得知自己嘅美夢可能會幻滅，焦急不安嘅佢突然聽到有人黎探佢......
而係佢眼前嘅呢個人，帶左一個令佢震驚嘅消息黎。

展轉一段時間後，低B仔已經黎到一眾記者嘅鏡頭前...
“有幾多人窮一生嘅精力都唔能夠成名！而我今日，唔單止成為世界嘅主角，更加係歷史上永遠留名嘅免罪殺人犯！！”

低B仔心入面嘅小惡魔得到一眾惡魔嘅擁護之下而脫變...
而人民因此活於群魔亂舞嘅煉獄之中...

“終”

PS：時序方面我知好差...sor9ry

香港有個大仆街

送中棋子

大粒墨風暴

陳同佳的一生

綠帽有罪

痣命逃罪

自首先要看心情

港產片：最佳時機

逃避雖可恥但很有用2

綠帽俠

green hat miracle

最終兵器彼氏

完全係香港啲翻譯名

痔首？不了

絕佳時機

逃犯

巴打聽開陶傑？

發條佳

我是傳奇

如果這一秒鐘你跟我講你不愛我

殺。綠

默示錄

家有帽事2019

墨是綠

國父之路

墨然回首

大仆佳

牽一墨…動全港

WWIII前傳- 起源

好撚尷尬

香港有個大仆街，佢個名叫

仲要自己比正評自己
柒上加柒

The Butterfly Effect 4

綠帽效應

小角色 大事件

自首奇俠

神父誘罪

五大訴求

等候林鄭月娥發落(自首？被自首？司法制度的墮落)
From HKSAR to ROC - The harm of independent jurisdiction

佳仔在2010年代因為於中華民國臺北市殺人後逃回中華人民共和國香港特別行政區，由於兩地沒有，於香港被逮捕的他只能被判「洗黑錢罪」，可是一直沒有為他的殺人罪名遭司法機關依法處理，不知道何時才可以遭檢控。其後亦於服刑後出獄，他曾透過其代表牧師表示希望赴臺北自首。在2019年年中，香港特區政府主張透過逃犯條例修訂草案來堵塞司法程序的漏洞，但因包括移送疑犯到中國大陸地區，給繼而引發「反送中」抗爭。問題一直拖至2020年代，不知道佳仔何時才能自首...

引渡黑色大痣

香港紙牌屋
香港風雲

聖誕報佳陰
應該幾恐怖

蝴蝶精效應

佢嗰名叫做陳同佳